牛市之道dee再試26000，破頂之期不遠矣

淡友係咪覺得好刺激呢

信樓主豬死左

係

唔洗買海狗公園入場票都玩到過山車
淡友又賺

又話熊1反彈，彈到就穿前頂啦

醉酒佬9up你都信

信錯你，以為你係正義之師

執反少少幫補家計

堂堂皇師